有冇元朗巴絲經過菜檔聽到

大特價 全場梳打飯都係10蚊4份
任溝任塔10蚊4份
仲唔快D過黎揀

咩係梳打飯 明明係菜檔

屌你有聲
真係諗左好耐都唔知乜嘢嚟

我試過企係到聽2分鐘都聽唔到
梳打飯10蚊4份

唔明點解唔錄清晰版

邊個街市？

送多份？

未去過，估下

大橋同合益對開都有

D音似係但冇送

新界仔

音唔似

推到有人解答

好多檔都十蚊四份

蔬菜飯 ？

聽極唔明飯係點解

好熟喎